又話要攬炒？唔大爆發點做到攬炒？

既然777政府不作為，等香港玩完，而家唔係正正符合攬炒目的？

香港大規模感染，責任在777

香港因為醫護人員迫使政府封關，成功控制疫情, 光環在777。777仲可以秋後算帳，話醫護人員失職。